特朗普輸畀Biden 你別皺眉

誰願意和你屌細路仔

邊間教會